利物浦拎今年英超冠軍 留名者每人派$500

根本無可能要派

收皮啦 我利一定冠軍

贏到我幫你含

想含就想含啦 用埋啲咁嘅藉口 根本我利就贏硬

死gay佬

Lm

lm

留名

Okay

Ok